邊度買MSI 手提電腦好

打算買MSI GS73VR 7RF STEALTH PRO.腦場定蘇寧個類電器舖平?
俾現金

仲有舊電腦laptop點整完賣出去先安全?

直接喺漢科賣好似平啲

水貨就去amazon 買，同一型號可以平2-3k，不過保養要返深圳